東京airbnb退錢問題

岩岩book左先知原來bnb係日本係唔合法
想cancle booking嘅話可唔可以退返錢？

唔係宣布左合法啦咩

尚未, 不過都不遠焉,
唔洗理, 冇人搞你就完全冇問題,
出出入入唔好騷擾到鄰舍就冇事

藉口黎啫

明年開始

好似唔係間間可以退，就算退好多都係退唔足，同要收手續費

咁都好d
唔該哂

冇事嘅，住過一次東京bnb都冇問題
唔好閃閃縮縮，唔好理D鄰居，D人得鬼閒理你咩